香港已經乜都輸曬了......

無自由無民主無法治無繁榮無安定

最後得返中國共產黨

深圳式繁榮，你要唔要？

係.....
真係輸晒..

Lihkg房屋台d人 話好好住

仲有返工

都係lihkg仔

但房屋台d人 完全係相反狀態（好住 福地 樓價gogogo)

未輸曬
香港依家冇自由, 冇法治, 冇民主, 仲要傳出要廢除立法會
沒有政治, 我都想睇吓北京中共點樣去管治香港
我唔記得咗買定花生同啤酒去睇好戲

有樓價

咁側話香港未輸啦

咁既然林鄭月娥話, 佢唔識政治, 淨係識管治
又話香港冇三權分立, 一切由北京中共來領導, 指揮
咁就乾脆交由北京中共來管治香港囉
共產黨國家, 一黨專政, 無可厚非

點解冇嘢講?
你地乜唔係每個字兩毫子架咩?